天能我睇左.............................

23分鐘就棄權！

四個字！

蠱弄玄虛！

唔係我蠢！係我唔會花心力去關心一套選角政治正確電影！

故

bt左
可以分廿集睇